金鐘大獲

前後左右封曬
地鐵封曬
點算？

晨撚早叫你哋走啦

行落灣仔囉 咩點算姐 咪係到制造白色恐

今日玩夠，返屋企

海路得唔得?

向香港仔個邊走？

得啦
智暫
最撚醒係你

前後左右所有路都有狗 點走？

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

封你LMH
依家就係金鐘上左地鐵

唔啱聽呀？得我一個講？

勿分化
冷靜

#3幕後隱形精密大佬

•2m

完全封鎖

金鐘無撚封到

行上山 612都係咁

預撚左架喇，一路火魔法加障礙一路退喇

有班散水撚叫人去散銅鑼灣，警狗係中環加灣仔夾落金鐘
一係銅鑼灣搵人打上去
一係金鐘向山邊走

後無狗 唔好9up

小心包抄

最醒都係軍師你

趁依家警狗退守中環
向灣仔個邊行喇